\begin{aufgabe}{Ein eigenes If}
Du verwendetest schon mehrmals das If-Konstrukt. Wir können eine
Prozedur~\schemeinline{custom-if} implementieren, die wie das vordefinierte
If-Konstrukt drei Argumente nimmt (eine Bedingung, einen Wert für den
"`dann"'-Fall und einen Wert für den "`sonst"'-Fall) und denselben Rückgabewert
hat:

\begin{schemecode}
(define (custom-if p x y)
    (if p x y))

(custom-if (> 47 42) 3 5)
; evaluiert zu: 3

(if (> 47 42) 3 5)
; evaluiert ebenfalls zu: 3
\end{schemecode}

Was passiert, wenn du~\schemeinline{custom-if} statt~\schemeinline{if} in
deiner Lösung von Aufgabe~\ref{fakultaet} verwendest? Kannst du das Verhalten
erklären?
\end{aufgabe}
